Pràctiques de la primavera de 2023 de l'assignatura Robòtica (ROB) del Grau en Enginyeria Informàtica (GEI) de la Facultat de Informàtica de Barcelona (FIB) de la Universitat Politècnica de Catalunya (UPC).
